點解要叫Mnet"亞洲"音樂大獎?

得南韓有得玩
點解唔叫Mnet韓國音樂大獎？

泡狗去曬邊？

負皮唔解釋嘅死全家

幾時搞番個世界盃淨係畀韓國人玩， 咁咪唔使畀錢請黑哨囉

推到你哋入嚟

再推就推到你哋去黑洞

你班泡狗係咪仲係上緊名校secret嗰班中學雞嚟